覺唔覺做運動嘅女仔好型

唔係講緊個d去跑步做gym打卡個d
而係由細到大好專心做一樣運動個d女仔
通常都會比較nice 同埋豪爽
唔係太girly 又唔會好care自己嘅衣著
但係性格就好好 又好玩得
就算整親都唔會點理
有d肌肉仲正
同個d只係識扮靚嘅女仔係兩個層次

識食

Sandy To

黑黑實實 不了

無圖

Cecilia Yeung

阿梅夠曬型啦

覺，通常性格都好好而且好獨立，
完全唔港女

利申：滑浪L, 識得d surf girl都好正